致強姦受害義士：擁有西方國家國籍既受害人(包括BNO)可以向西方國家領事館求助的！

請唔好唔記得，擁有西方國家國籍既受害人(包括BNO)可以向西方國家領事館求助的！

Rape and sexual assault abroad: returning to the UK

當中一定有擁有西方國家國籍既受害人(包括BNO)，最起碼係一定要俾領事館職員black and white正式接收求助個案，因為即使以領事館既情報能力，佢哋係必定已經知道有咁既事發生，但無論如何佢哋係一定要接收過正式black and white既求助，先至可以正式介入協助，否則好難有足夠既介入理由。

用呢個方法，領事館要做嘢未必一定需要受害人出面面對鏡頭面對公眾，但就應該係暫時嚟講比較能夠對港共黑警班人渣有效施壓既方法。所以有可能係最照顧到受害者感受而又能收比較上最大效果既方法。

必需要記住，就算BNO都係正式英國國籍！即係話BNO都係英國僑民！自己國家既僑民喺外國蒙難，以西方國家嚟講係絕無可能咩都唔做的，只不過以依家時勢，西方國家有佢哋自己既agenda同time table，英國政府未出聲唔等於唔做嘢，所以幾時出手，用咩手段去處理求助，
要睇時機，呢個因素係我哋無法控制的。

雖然技術上BNO到目前為止都仲係喺香港不受英國領事保護，不過BNO平權已經甚囂塵上，事成既話介時BNO都會獲發BC passport，再者當中英聯合聲明已經徹底被中國走數，英國隨時可以作相應行動，啟動對BNO提供領事保護。即係話冇人知邊時邊刻BNO突然可以同BC一樣享有英國領事保護。所以即使只係BNO都好，請務必唔理三七廿一先向領事館求助咗先再算，佢哋點都唔會好似班人渣黑警咁，喺以前太平盛世時都借故打發報案人走。

光復香港
時代革命！

推